我想問日文むしろ點解

倒不如